【全部今日】少女觀塘墮樓亡 天頌苑男子墮樓亡 富亨邨男子墮樓亡

少女觀塘墮樓亡

觀塘雲漢街59號南寧大樓對開，早上10時52分，一名年約20多歲女子由高處墮下，倒卧天井地上。救援人員到場經檢驗，證實女事主已告不治。警方正調查其身份及墮樓原因。據悉，事主有抑鬱症。

天頌苑男子墮樓亡

天水圍天頌苑頌畫閣，早上9時18分，一名男子疑由高處墮下，倒卧地面，街坊聽聞巨響發現報警求助，救護員到場，將昏迷男事主送院，惟經搶救後證實不治。警方正調查死者身份及其墮樓原因。

富亨邨男子墮樓亡

大埔富亨邨亨泰樓發生墮樓事件。中午12時許，一名男子從高處墮下，倒卧在亨泰樓與富亨體育館之間的路面，街坊發現後報警，救援人員接報到場。男事主頭部出血，身體扭曲，由救護員送往大埔那打素醫院搶救，警方正調查事件。

班狗又殺人

「據悉，事主有抑鬱症。 」
繼被失蹤、被自殺之後，仲有被抑鬱症

仲有單富善

全部人都要出不自殺聲明

［陰謀論 不喜勿進］中共密謀先誅太古 後滅怡和

第三個 搶救？？

琴日先拉完人
今日就跳樓死人

你當香港人傻？

富亨果個叫墮樓亡，但係內文無講不治，咩玩法

跳樓冇血個單呢？冇下文？

今朝兩架狗車泊咗喺樓下仲以為係嚟拉人

被格硬推落樓

推

又殺人

今次女唔係浮屍

9:18=9+1+8= 18
10:52= 1+5+2= 17

抑鬱襲港